呢題答案係咩

If x is a positive integer satisfying the inequality x-5 ≦ 1-x, then the least value of x is

A. 0
B. 1
C. 2
D. 3

又要請教各位連巴

x-5 ≦ 1-x
咪2x小於等於6
X小於等於3
最細Positive integer咪1
應該係

Btw 巴/絲 今年DSE? 共勉之

頂仲諗住伏人，點知俾人秒

我反而想知中文讀數有冇呢類文字遊戲

中文都係一樣咁譯條題目咋嘛。

若x爲一正整數且滿足不等式x-5 ≦ 1-x，則x得最小值爲...

DSE一樣都係會陰鳩啲學生

晤可以直接sub個數試咩？
仲計乜

咁都諗住伏人

最簡單 直接代數字咪得